大哥堯咁多節目,要有人保護先得

今日佢做港台拍台走人, 真係好有大佬風範, 行出去就比一大班記者圍住, 冇人旁住點得呀?

我覺得每次大哥妖有節目, 應該要有班人帶哂口罩著哂白衫叫大佬, 同埋要幫佢開路搵車啦先得, 咁先配得起佢既地方

江湖地位

727 反警黑

打倒警黑勢力！